NEED HELP! 對付國豪事件嘅解釋

有無巴打可以將荃灣傷者嘅受傷圖合一 + blur少少? 啲大陸人依家喺twitter成日攞個無證記者嘅傷嚟話示威者暴力, 我想向其他人說明點解示威者會對件藍T咁敏感。

推

支持